［功組］蕭生大絕：將逼使各食肆表態功能組別，否則將其標籤及宣傳為藍店！

「功能組別緊急呼籲！轉達長毛訊息，馬上備戰，寸土必爭！」〈蕭若元：理論蕭析〉2020-03-02

蕭生聯同民主動力使出大絕，一定要推銷蕭生講嗰幾個界別，一個係飲食界。 係飲食界係要啲鋪頭表態，即係中間嗰啲表態，你願唔願意投反對投張宇人嗰啲先？如果你唔贊成我哋就會覺得你係藍店，並向外加以宣傳你呢間藍店

啲鋪頭今次一定淆晒底

支持燒山！

姐係功能組別要佢地交表申謝先投到？

唔表態，燒山就祝福佢生意興隆

仲有邊個夠膽反對投功能組別

但咁樣怕唔怕食店會登記做選民但投對家？

蕭生咁做其實應該冇咩人夠膽反對投功能組別

俾人標籤左做藍店真係隨時俾人裝修

應該掉轉扮藍, 問人係咪支持張宇人

首先我地有原則
另外而家呢個時勢都唔使手足冒風險
罷食呢D藍店或者中立店已經可以嚇到仆街

push

燒山好野!!!
呢個po都係叫大家幫手鞭策黃店馬上登記做選民
求大家幫手推,樓豬我p牌推唔郁

{五毛陰謀大成功}緊急警告所有黃店!!!

呢鋪支持燒山

蕭山標籤做藍即係深黃認證

佢係問人會唔會投張宇人

捐左少少落黃色箱, 大家幫下手

咁有用嘅po都推唔起?
樓豬自己都推下啦

推